黃店桔梗繼少年墮樓後比藍絲搗亂

#旺角 【12.28 桔梗遭搗亂】
於凌晨二時左右，位於旺角的桔梗，有3男2女深夜闖入旺角桔梗，擅自開5-6瓶啤酒飲用和使用桔梗店舖的iPad。公司職員落餐廳質問以停止營運時間為何擅自闖入，期間發生爭吵，混亂期間一名可疑男子曾用酒瓶扔向一名桔梗女員工。現時5位可疑人士已逃去。

香城Live：

#香城公民媒體

保護桔梗

今次對面囍囍食店個cam有冇影到疑犯逃走畫面？

推

唔洗審
一定係黑警搞事
案件徵查完結

幫推

年尾好多搶劫搗亂

推！

push

Sor 阻阻大家

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

仲差二千幾喳
大家簽咗未

推 黑警恐嚇後就發生依單野

保護良心店

拎刀算唔算合理自衛

係咪班狗做的？

合理懷疑

我好似知邊班係犯人

BMW 車牌係426

仲唔係之前隻狗做？

當班警做完兵做賊

「桔梗」餐廳事後遭警方恐嚇話會「遲啲就會帶人搞事掃場」

Push

！！！
推

桔梗快d cctv cap個樣出黎

CLS 係人都知咩人做

下次揾人伏鳩班仆街

有冇受傷

咁大隻螳螂

推

仲有德國聯署

唉屌推唔倒

有冇嗰幾條友嘅相

Pish

得返兩日喳

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

擅自開5-6瓶啤酒飲用和使用桔梗店舖的iPad

保留證據 送去外國化驗DNA 指紋

屌你班死黑警

之前班警察咪話左一定會搞到佢執粒，肯定係佢地做啦

推 保護桔梗

原來得返1日

即係休班曱甴啦

好撚有錢咩大佬 仲有查到又點呀 隨時黑警請人做架啦 咁大個人咪咁多on9諗法啦

無論大家點懲罰黃店，都唔好懲罰桔梗同郵意Cafe

大家上去睇下自己創作有無被盗攞嚟賣喇 大家努力創作既成果完全無比佢尊重過 話又唔係apple講咩版權

屌 出名少少嘅黃店開始比人搞

初頭龍門冰室都係咁俾人爆玻璃

瞓覺先

劇情咁熟口面嘅🤔

yui

冇
砵蘭街青年墮樓案 囍囍已交出CCTV片段給桔梗餐廳

btw好柒 求鳩其插張縮圖喺中間仲要有frame

係呀仲大大聲話為咗手足先咁做
我開咗post 唔想有人幫襯呢啲人血饅頭
fk_po_po shop 人血饅頭 授權仲鬧返人轉頭

點都要留架
至少都保留住呀

推 黃店唔可以受欺凌

就算拎到 你覺得班狗會同你查?

拉鳩你
但佢斬死你都係冇事

仆街狗呀

又話會攪事踩場又話釘牌

係班狗啦

推到老蕭見到

用CCTV貼晒出嚟認人

推啊

藍乜鬼屍，直情黑警黎

間野唔係冇開咩

交黑警樣出黎，為桔梗討公道

Teoi

屌。又嚟做d pk 野死藍c

損失唔係嚴重
個女仔仲嚇親
好可疑

藍絲滅絕人性

Tui

即係休班警甴啦

公開店內閉路電,認人.

上面成堆話保護果班得把口

細頸瓶

偽黃 抵啦

唔洗諗一定係黑警搞架啦

囍囍唔是藍嫁咩

藍絲黑警死全家

班狗冇gear仲敢嚟咩？

樓主個標題改得唔好

明明係香港警察派員入黎搗亂

做乜屈係藍絲？

唔係仲會有邊個丫，偽進雜種狗個日咪警告桔梗會有人搞事囉，估唔到快成咁，等都唔等

食肆「桔梗」一名男職員涉阻止警員進入店內被捕，警方在食肆撿走大批急救物資，食肆事後在fb專頁發帖稱，警方向負責人查問期間曾聲言：「遲啲就會帶人搞事掃場」、「釘硬你牌」等相關言論，令負責人感被威嚇。

咁姐係逼原作以後加個水印落去

屌佢老母

或者福建幫

班狗都講明要搞鳩佢

又係福建佬攪事啦
一定係

唔係俾港共知，係俾CIA知
遲下連台灣都無得入境，個個長假可以返大灣區玩

善意提醒桔梗負責人王先生嘅黑歷史
旺角公仔店連儂牆 - 黑心老闆借國難、兩登呃錢上位

黑驚你點都擺脫唔到呢個嫌疑

點都好 小心人血饅頭撚 特別係食左咁多次咁多黑歷史嘅人

之前黑警恐嚇個員工話會帶人搞間鋪 原來咁快就做野

休班持武器曱甴

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

似警甴做啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

班仆街身上可能有委任證同伸縮棍

落多幾個鎖

委任證難啲博物館可能有

保護桔梗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一定係班死黑警

終於發生鳥

根本應該要
搵一班人係店舖到留守
一上黎搞事即時落閘再用合理武力制服呢班蒙面/唔表明身份既暴徒
之後制服晒再call狗上黎拉柒晒佢地

即刻去桔梗幫襯支持

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

好似龍門咁 只會愈多人撐

同傳媒講！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

幫推！

你有咩證據都冇用
因為執法果班就係犯事果班

阿sir飲酒洗乜比錢

雖然我都唔想咁講⋯
但就算比你當場捉哂呢幾個人
拉佢去差舘都唔會比人告
分分鐘告番捉佢既人傷人罪

呢D情況只能用神獸

仲call狗，on9

呢d仆街真係...直情係飲人血 饅頭都唔洗自備..

守？點守？畀狗拉撚哂啊？

眀白曬

篕世太保

警察保護不力囉
殺人犯陳同佳住安全屋
桔梗就俾人搗亂

肯定有暴徒冒警

成績表! 內地團大跌八成!

小心佢屌你老母

咁L仆街dklm

拉閘打就反告非法禁固同傷害他人身體

警謊：事件無可疑，唔需要拎Cam

食肆「桔梗」一名男職員涉阻止警員進入店內被捕，警方在食肆撿走大批急救物資，食肆事後在fb專頁發帖稱，警方向負責人查問期間曾聲言：「遲啲就會帶人搞事掃場」、「釘硬你牌」等相關言論，令負責人感被威嚇。

原來預告左

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

驚閪直講咩，實係你哋啦死黑警

懲罰桔梗

成件事好戇鳩喎